有冇人知邊度有得租曼德拉效應呢套戲睇？？好似好好睇！！

如題